[修咸頓]屌你老母！有個女中同又結左婚！😢

😢

係街上見到
佢當年幾靚的

唉我28歲仲未結婚

同期 有同感

就黎30真係好難捱
身邊人開始結婚，成日收炸彈
比人問到口啞啞
女都無條

屌牙 有無咁多人>25歲牙

收皮啦賤男

點賤先

佢以貌取人

你上一次咪帶左條女返黎食飯？
好似叫阿珍既？
都幾好架 係哨牙姐

散左好耐了。。。佢嫌我窮

打走人

佢持住自己baby face令女人對佢冇戒心

又係到呃鳩人
明明之前成日打電話同我講話想溝條女晚晚砌佢三鑊
但人地嫌佢得8cm
屋企有2間鋪位等收租日日路洗做上連登都話窮

巨浪捲起agger路

原來佢呃我…又話無女

鼻祖加油